有無人呻親鼻涕都會扯旗

有無人都係咁？
想請教下呢個係咩現象

有病

好似叫呻舉

會唔會上下一齊出？

每次有人讚我都會扯旗

我屙尿呻鼻涕扯旗

正常 每次俾人話正都好high

每次香港地震都會扯旗

用d鼻涕打飛機